曼城=侵侵 利記=習仔

習仔永遠都冇得同侵鬥